Moje nejhezčí dovolená
S přítelem rádí cestujeme a proto můzu řict že už jsme byli v různých zemích , ve světě .
Ale nejvíc mi libilo když jsme cestovali po Norsku .
Přiroda tam nadherná , nejhezčí kterou já jsem videla ve své životě .
V lete diky bilé noci jsme mohli dlouho spát ráno a do 3 hodin rano jsme mohli dělat vsechno jsme chteli .
Napřiklad v pulnici mohli vystoupit do hory a tam uvařit večeři .
To je pravda , kdybyste chtěli tam přespat v luxisním hotelu museli byste otevřít svoje peněženky .
Ale mi to nevadilo spat několik dnů v stanu .
Podle mého nazorů to bylo moc romantické .
Doufám že se tam někdy vrátíme .
